突發，北角開始多人！北角開始多人！

好撚多人!!

請善用起底功能